有冇人喺呢個Post見到自己

第一次見攰到個黑眼圈大到噉嘅柴犬

戴眼鏡都冇咁明顯 一除低照鏡屌你老母望落去攰撚到隻狗咁

我
我絲
有次帶CON 上左粉底 落左都約幾重手嘅遮瑕
遮完覺得好左好多
點知返到公司比人話我黑眼圈勁左好多
好想同佢講已經上左粉。。